左膠最鐘意講既說話，不分化不割席，兄弟爬山！

左膠已經準備好用生命嚟抗爭，抗一世都未抗完。
冇我地左膠喺後面唱歌，呢場運動一早完左。
831? 強烈譴責。
有細佬俾人夾去埋邊打，關我撚事？
要士氣。要民意，要贏到掌聲，要做場好戲俾外國睇。
好感動，好震撼。我哋香港人唔會向惡勢力低頭。
警黑合作，可恥。
睇到好嬲，這是我熟悉的香港？香港到底點解變成咁？
和平係我哋最大嘅武器。
唔可以變成你自己最憎嘅人。

最後：
剩係識得屌，咁叻自己去做啦。不分化不割席，兄弟爬山。

屌你老母左膠，兄弟爬山，係一齊爬上去，但係左膠係拉緊個兄弟落山呀。 唔好打=阻手足打人=搞到手足俾人打